[PC新龍之谷] 歡迎來到我的夢幻花園 [4]

歡迎來到新龍之谷討論區

台港澳版 新龍之谷係一款大型多人線上角色扮演遊戲，自2010年開始由遊戲橘子代理，直到2013年易手俾 遊戲新幹線 作為現今唯一台港澳版 新龍之谷總代理商。

相信大部分連登仔對龍之谷都唔陌生，佢始終都係3D第3人稱遊戲經典中嘅經典，奈何時代遺忘咗佢，係時候一齊回谷搵翻失去咗嘅回憶同爽快嘅打擊感。

最重要係角色好J

台灣遊戲新幹線 新龍之谷官網:

香港GAMEONE 新龍之谷官網(十年冇更新 ):

所有關於新龍之谷的公告請查閱台灣遊戲新幹線 新龍之谷官網

職業系統:

戰士

-劍聖-
劍鬥士
月光劍豪

-傭兵-
狂戰士
毀滅者

弓箭手

-箭神-
天弓射手
馭魔箭手

-遊俠-
影舞者
風行者

魔法師

-元素使-
炎之幻姬
冰之女王

-魔導士-
光影術士
時空領主

牧師

-賢者-
聖騎士
十字軍

-祭司-
聖徒
審判者

機甲蘿莉

-機甲召喚師-
砲擊之星
機甲司令

-鍊金術師-
鍊魔使
鍊癒使

卡莉

-靈喚舞姬-
暗黑召喚師
喚靈使者

-媚影舞孃-
劍刃舞者
闇影支配者

刺客

-追擊者-
掠奪者
撕裂者

-使者-
光輝使者
深淵行者

蘭希亞

-奪魂者-
疾風魅影
幻魔槍騎

-槍術師-
冰霜舞姬
緋紅戰姬

瑪奇娜

-機甲獸孃-
破壞者
捍衛者

外傳職業呢?
暗黑復仇者
銀月獵手
黑暗異教徒
暗黑法師
縱雷機師
天羽神姬
噬血閽靈
一般都唔建議玩

你會問邊隻角色最勁?
答: 月光 物槍 暗刺

新手建議:
[center]不論您係初次玩、定回流者，應該多開幾個角色，慢慢體會隻game既樂趣，比對唔同角色嘅優點缺點，從而搵到您玩得最開心最順手既職業，先課金玩落去為佳，令龍谷更具耐玩性，避免恨錯難返。

Q&A

1. 你哋咩SERVER?
答: 台港澳同一個程式，入面所有伺服器亦已經全部合併，揀邊個都冇問題。

2. GF+ 同 GAMEONE 有咩分別?
答: 基本上只有課金用唔同點卡的分別，GF用MYCARD，GAMEONE用GO卡。

3. 點解唔見咗舊AC嘅?
答: 由於垃圾遊戲橘子結束代理營運，2013年11月11日或以前的遊戲帳號已經被刪除， 所以一律要在遊戲新幹線/ Gameone 重開始新一個遊戲帳號。

4. 唔見你介紹下職業特色嘅?
答: 唔想個PO變咗字海同具爭議性問題 ，如果想特別問某職業就回覆問啦，會有專人解答(吹奏)你

5. 裝備問題

答:
現時封頂係95LV
暫時最勁既裝係95L4階+20 台服只有一把
95A>95S>95S2>95L>95L2>95L3>95L4

其他裝備資訊參考龍谷內置的封頂指南

5. 滿終係幾多?
答:
95Lv:14944

終傷計算機:

6. 龍谷課金匯率?
答: MYCARD / GO卡都係1:1

7. 練等攻略?
冇統一攻略, 正常流程係:

1LV - 24LV

跟主線係凱德拉關卡打

24LV - 40LV

去黑山山腳打任何關上40

40LV - 60 LV

去利伯偉特停泊處上60

60LV - 80LV

去阿露亞倫戴關卡上80

80LV - 93LV

分別去梅露卡之心打徐風上90
然後去拉達梅斯上93
再返去梅露卡之心打錫蘭島上95

亦可參考此處:

8. 太完美係邊?
答: 係到

9. 95LV之後可以做乜?

打每日任務, 搵佢接任

打巢穴

時空庭院位置

10. 浸溫泉?
答:
可以到神聖天堂去農場搵溫泉NPC入去溫泉區

有咩用? 效果如下:

3

我屌你老母

多謝

11. 無聊有咩做?
答:
淋花

同蘿莉浸溫泉

12. 限時龍巢無得復活?
答:
綠龍 可以用 希望之花
森林龍 每過1關 會全隊復活

常用術語

組隊／頻道嘅時候成日見到：93A 90S 80L 90L，究竟係咩嚟呢
前面數字代表人物等級 後面英文字代表裝備等級
用下面幅圖嚟講解下
紅框框住 正正代表英文字嘅裝備等級
由最左開始，分別係 Ｄ Ｃ B Ａ Ｓ Ｌ

有時組隊亦都會見到其他術語：

1帶7／2帶6：隊伍由1個人(高手)帶隊 帶7個人通關過巢 如此類推
躺過：打巢時死咗訓係到通關
站經：０死站住通關的經驗

+12強火：裝備最少要強化到+12

20w up：攻擊力要有200,000以上

連6 (任何數字)：代表你要按O鍵 檢查自己有冇足夠入埸次數，先能夠入隊連續打該次數嘅巢穴，如果你冇足夠入埸次數入黎運吉嘅話你會俾人屌到飛起

咩係任骰／關骰?
任骰：剔第1格 所有野都有機會靠擲骰仔獲得
關骰：剔第2格 所有野都冇份擲骰唔關你事
2個都唔剔呢？到時就會每一樣物品都問你骰唔骰
圖解 見下圖紅框

新龍之谷 連登公會資訊

古乳有云: 有巨龍嘅地方，就有連登仔

我哋公會亦唔例外，冇45cm唔俾入 (真)絲打除外

申請公會流程:

先按G (預設鍵)，會彈出公會列表

之後搜尋連登

按申請加入即可

申請後回po通知我哋game名，耐心地等候我哋處理申請
成功入會後請查閱公會公告，務必登記進入whatsapp群組同RC群

連登公會歡迎大家

最後感謝所有有提供過以上資料嘅連登巴絲打
無言感激

-聲明-

維護公會聲譽你我有責 ，請避免作出不誠實或意圖行騙行為 ，一經發現驅逐處分

-以上資料僅作參考用途，玩家需因應龍谷環境轉變而作出適當/對應的評估，避免冒受損失，本會恕不負責。小心駛得萬年船，如有疑問，可以回覆查詢-

未PO晒 屌你老母

收工！

推爆3號1001先OK?

歷屆最被無視既Game Post

龍G谷垃圾驚

@西 @南雲

斬唔斬都無人理

原來係夢幻花園 仲以為係秘密花園 屌你老母

你躺過邊會留意

台服第一把4階+20

咁撚搶口既屌你老母

@HO @西 @南雲

回歸牧之谷

收嘴啦..

一齊玩幻想神域未

OK 98

DOWN緊

手機WO

請問升到95要幾耐？

我用56K點DOWN

3-4hrs

zzzzzz

不了
爛橙個陣刷孤島上神聖天堂刷到死
唔想又刷過

咁唔好刷了

而家已經變左速刷game
迷宮x4 試練巢
唔洗刷了

手機版s1 巴哈母特

咁快DOWN完

手機-.- 5玩了 好悶

典算牙 delay

帶禾打深淵未

屌你老母

屌你老母fail夠未 仲想開幾多個po

負皮左你 好好反省下

點解仲係(4)

5會變

下個PO係44

想轉會了 有咩推薦 巢刀無人打

連登

轉咩會都係冇人打
沒落了

甘禾典升4階

新玩，簡左瑪奇娜
勁不勁的

刪除角色

又話回po問就會有人吹奏

好撚勁的

可唔可以吹奏多少少
破壞者同捍衛者如何抉擇

兩隻都係坦黎？

手殘唔岩玩 後者坦+輸出 前者無見過人玩

好，試下玩先，唔該巴打

勁到應該要刪除

打巢打到訓著左 典算

醒左再打

躝啦259

吃夜宵嗎

不了 刷緊25F

有分裂不打40嗎

儲碎片開性物賺$牙 就快儲到200w

#74

月光 物槍 暗刺
全名係乜

新post 留名

月光劍豪
疾風魅影
噬血闇靈

...

打咩升咁快

500%亂咁打都得

今次升95送L防裝係咪咩角都得

YES

開左SER

申請左公會，Pricky

會長5上連登

打唔打巢

出街 掛緊秘寶
打巢你等 @雲煙成雨

申請後回po通知我哋game名，耐心地等候我哋處理申請

。。。

開秘寶
點解有咁多

課金。。。

退左公會了

出門翻工先黎咁撚大雨

要遮你嗎 我都出緊

u去邊

灣子

400抽難道只有一把武器嗎

死25去溝女 btw加咗

扮工嗎

收到wind今晚唔齊人出團

整野

廢青

休息一天嗎

400抽得2件 想哭

又過5到龍了

差啲五雷轟頂

陪我打試練好嗎 無人打

記住打45f有4000點 45f以下比狗打

執你老母

就啦

死未

玩未

幾時轟撚死你

見到ching ig有好多女

你都係

大家都係

米尾。。。

玩返未

轟撚埋你

扮工好悶

想打保戰了

垃圾來 1場刀無打過

259

400抽要幾錢

10792點
跳16000啦 3000零蚊姐

1349乘8=mycard

抽乜

又話以後唔課

武器

條耳環咁撚勁 唔課個d咪無上進心

兩粒加埋數值唔會減?

減乜撚

巴士前面條女好撚正

咁咪10萬攻

仲有人玩咩 以前玩 d人話課金玩物蘿最撚勁

大把人玩
炮星係勁既

係

記得要搭個飛天野去主城 好似係

法國公會啲人入連登會唔上連登

而家玩咩勁

#1

幫我課金ok?

月光物槍暗刺

月光 物槍 暗刺 而家玩既人咩年齡 怕有代溝

ok

00後

全部死老野

我13歲

9月3號升中一 點算功課未做好

艾豬買代做

咁就推撚咗7頁 點解之前個post 1001唔到

你廢

檢討吓

留戀不需要哭💭

5關我c

而家買金抵唔抵屌

咁撚貴

抵 遲d會爆升 依家屯金

不課金無得打龍

抵

點解

出新裝要用好多金
依家全部人都有好多金 金價跌緊

前會長無課都打緊龍

所以咪比人笑

以前佢地叫我solo 刷英雄 升緊lv個陣 因為我蘿利 有d野幫我打

....

唔同晒了

個時好似話唔係師徒你就咁帶我升會晒體？

師傅可以帶徒弟5場

諗緊玩唔玩 想課金打機

做好心理準備

話唔課唔課 最後都dum撚左差唔多1萬落海
仲要1件線都冇

好渣

垃圾game

難道我別無異心 完全沒好感 都可以跟你散心 裝作假天真💭

又叫春

負皮左未

正左

改撚走左啦

5場幾撚時改牙

轉左公司都係咁食錢

守護神聖天堂

可惜而家好似冇私服

請支持正版

上星期二囉 呃左我去同個分身打每日

有 上twitcg睇到 1隻人成億血 斬一刀扣幾千億傷 準備轉會了

有冇lin

不孝有三

我比十秒你

舉報左

尋晚點解會滅團

唔好問

笑撚死 今朝11點pccw黎換modem 6點鐘就已經上唔到網

又係臭雞迷兒嗎

生性啦ching

神作，有冇可能將個畫質推到個人樣唔好乸埋一舊

我無咁既情況WO

?????

好9 恰禾無哂藍鳥

收工了，有冇手足掛住我

有BB

打撚左試練未? 50F-1補 快撚D OK?

@西

off哂了

cap黎睇下得唔得 開曬最就都係矇查查 雖然本來隻game就衰係畫質

你仲用緊爛橙時代啲顯卡？

gtx 1070

Diu打晒你地

邊撚個係前會長

冰茶大大

唔好自high

而家係咪仲有500%

槍女平日400 假期500

爭咩啊，2個溝埋一齊做過唔到龍團啦

..............................................................................................................

有隻93 月光劍豪
幾時整個exp up活動升下lv

而家咪有 200%打7-8場都升到95

呢隻game仲有人玩㗎咩

上個月有400%

#8541

幾時打磨練50f

咩2c

你打左

下星期

玩黑復全家比狗屌
玩卡莉 死老母
我話手機版

手機版比狗玩

等我旺一旺個帖先

課左幾多

幫你旺左場

唔好問傷心事啦

返舊RC了

要你拋頭露面邊好ec

識計攻擊力嗎

想計咩

你未夠班

對著沿街的燈火

聽日有將軍漢堡嗎

哪一盞未數過🍃

11頁了

Yoho仲有咩好食 4日放飯都係食譚仔 悶了

今日想吃大家樂個炸髀加吞拿魚蛋多士 點知一排隊就賣晒

劈啪LUNCH

吃將軍漢堡

點過日子

沖就沖啦

All c ing

斷撚左線7.7

I g ah can’t use wifi lo

I love hkt

1

2

4

5

6

7

8

9

10

原來真係出左

屌 用咗6次50%鎚都fail 垃圾驚

不用睡嗎

典解覺得50%會成功

當然

吃了

禾刀去吃了

明太子粉伏撚到

不好吃嗎?

game名叫：弒龍哥

依家有冇人玩

ching叫咩名

無人玩開PO來做咩

圍爐取暖區

輝雪藍天

得隻93卡莉 打咩升好

包粉一打開我就知自己伏咗
臭嘅屌

你係who

錫蘭島

係喎 唔記得講ID
我喺眠眠啊

原來係你收左佢ac

冇錯就係我

希望你可以好好照顧佢ac

典解你識密我係咪連登既人 但係唔識我

死25仔

咁我冇記錯啦
見到你唔係個公會入面仲以爲自己記錯

[公會][眠眠小悠] : sorry 其實 U-Ae-Na 係邊個

[公會][StarMars] : 雞

[公會][StarMars] : 25仔

出賣我dllm

點解你會識我

追post 見到有人話想入公會就密你

899大c

899戰士

可唔可以推到金裕貞入黎

返黎啦裕貞

佢唔上連登

隻GAME太需要課金喇

#419金裕貞•1 年前

有D想玩返 想問滿終1套大約幾錢
同埋係咪會有回歸活動 想等有活動先玩返 之前玩到黑龍就無玩

至少3皮野？

如果淨係課1皮野 會有咩水平
同埋我好鍾意抽秘寶 雖然明知係伏 見到岩岩有出保底活動

咁都叫唔上

pish

真理

最衰你踢左條女-。-

好耐無見

who

拉美利斯bb

比返條女我

不了

@拉美利斯bb 出黎未 唔好再mon po

我同男友long d緊,

貢又典

禾都係軌黎架

黑巴年代 佢仲係唔係度

點解唔建議玩外傳職 ？之前玩暗黑個個大劍幾勁

利申：n年前

佢死撚左 得返我

勁既得刺客

其實如果我宜家想課金嘅話 我應該點課最抵？

... 跳萬6點 抽愛沙 換左D 時裝武器 翼個D先

但我連L龍玉都未齊喎
同埋克拉汗對翼好靚 唔想換

咁你買金 收7粒智體 4粒473魔攻就OK了

ok thanks ching

收唔到的

想勁定想靚?

又勁又靚

收我ac

怕有天飽遭驚喜沒平靜日子

我先反悔 一輩子 一套書 不介意

你AC有咩？

第1法C

259X1

太勁 收唔起

躺過龍會比人笑

橙 想當年我都係最強烏鴉

師兄咩id

qwertfh

都真係好耐無玩 啲人係咪唔同曬

yinjai

竟然仲記得我

屌你死ON9仔

靜啦87

掛住我嗎

返香港了嗎

叫禾聲cfu先

On9

Story too long
總之上年開始已經留番係香港

真係推到入左黎

胡cfu

教u烏鴉既cfu

U竟然是我cfu

Happy Friday

係香港都唔打龍G谷

留意到金妹一入完黎 負皮數即刻多左

放飯了嗎

番工番到就死

3-4

點解會咁架

要食kfc了

啱啱DOWN返隻GAME黎玩
想知深淵同機甲蘿莉邊隻勁D? 想玩召喚物

都變哂地底泥

有愛都唔得?咁唔平衡咩

要比較多既愛

有愛但心理會唔平衡
見住人地職谷少少就好勁

都係玩槍女好過啦

新手想問遠攻強既有咩職業?

龍之谷係冇遠攻職業架

姐係點啊

你想知嗎

累死寶寶了

我估今日都仲未玩到植物大戰僵屍

...............................................................................................................

深淵一線

我唔忍啦

@迷儿咁多負皮的

森林龍是咪7月出

yes

因為你

要上班嗎?

死廢青5反工

今天不用

落雨典回家牙

愛我請留言

想問下呢隻game仲有冇囡囡玩
利申 新手

有小妹我

躝

push

之前玩到80lv就無玩

龍玉又要搵錢買
個陣一套綠字時裝都要2舊水
紋章又要錢

重度課金game

有烏鴉同月光

重課先可以玩月光

活動個95L套防具唔小心用正身攞咗, 而家個火女有2套一模一樣嘅防裝

原來比人踢左

新會長踢

火女無前途

一路玩開火女同時空, 都冇諗過轉其他

夢幻花園係新版？見幾日推咁多頁想玩返

新龍

有冇編年史角色開

而家冇 但有5倍經

原來我都比人踼左
Wtsapp gp都踼埋

如果我開新角有咩好玩 想玩打手 之前有坦同戰士 同埋ser應該玩邊個

仆街啦
依家玩番會唔會好難追

做住全ser第2烏鴉先

BB返來好嗎

課金唔會

@菠蘿蝦堡

我係RC到等你

咩事

踢9人

唔是me，是肥西的錯

連登既大door永遠為你地而open

有咩課

@拉美利斯BB

係我錯喇

我將@WestB送進墓地 召喚出@拉美利斯BB

尊重啦好冇

好想快啲收工雷鳩樓主

迷兒真係狗來的

迷兒幾時死

迷兒幾時有女

有拉美利斯BB

是阿古路的

佢會咸- -

@迷儿

1001

#455

咁快派

新手可以點賺錢，而家強化一次成千蚊屌你老母

打巢穴儲碎片開聖物，做傭兵任務開箱

傭兵任務喺邊禁

禁N搵傭兵遠征

[red][/red]迷兒幾時死

仲未有新保底嗎

準備執笠

<<龍之谷>>終止營運公告

啱啱申請左公會
id: Just信賴

好MK

收工了

年輕時犯下既錯誤

上班人士可以點依隻驚？ 升lv好晒時間...

課金

怨龍+1了

i see u

+唔到1果d全部都係辣殺
怨龍裝都冇果d快d檢討下自己

想問L傭兵隻杰倫特抽唔抽到出黎架 ？

新手玩物槍...請問應該點配點？

冇人抽中過

點爆哂物槍啲技....

咁姐係要洗萬5金

抽果隻沒用的 萬5金買紋都合都好似仲易

比我好過

迷儿幾時死

冇人推了

你地做唔到野

冇咗50w水晶 推來冇2c了

唔好灰心ok? 去打返一輪啦

屌你老母城巴等30分鐘都無車

我個心好痛牙南G

同你一樣咁痛

點解你返學都仲掛住上連登架

未撚返到垃圾城巴

Week1就會分組，feel到南G係最後分剩個個，然後比人塞入去垃圾組

我喺咁既人嗎

嘩屌 全勤獎改左變青金石

Sick ball

邊個正評

辣殺驚
活動又唔派龍點又唔派心臟又改做青金石
屌你老母

辣殺驚
除左係咁開新角都冇野好做

真

希望南雲可以爭氣，冰茶差d過龍了

我都就過龍了

點解泥馬走堂你唔走?

點解佢走堂

小李寶寶 10:30:20
今日走曬D堂
小李寶寶 10:30:23

下次夾埋走喇dllm佢自私走

點解你地要走堂 very bad

我唔走堂的

新手留名 依家download緊

玩咩職好?

睇你追求啲咩
高傷害就月光 物槍 暗刺
所有職有愛都可以玩 冇以前咁唔平衡
玩著隻勁既但係唔鐘意玩都好快棄

sorry 想問下月光 物槍 暗刺即係邊隻職
睇緊官網都唔係好清楚

岩岩先練到龍本，好想過龍

你又WHO牙

雲煙男朋友

我隻狗刀有仔的嗎

我隻狗有朋友我唔知既

月光劍豪 疾風魅影 嗜血暗靈..

打50f未

毀滅係咪叫南雲鐵虎

幾點放工

賣師徒冇人要

乜撚水牙你

個公會有沒gay佬

今日收7牙，南g要同禾打45f嗎

@雲煙成雨

Ok

有無人帶下團見下綠龍

我地夠8個就去架啦
我都想齊人打

開了新post.....

叫StarMars個d成日打lol唔on龍谷又點會齊人

叫StarMars果個琴日清左兩枝水+3000疲

StarMars唔等WestB，狗黎

去咗打青金呀
我咁勤力

清曬疲

帶埋我

kalong me dllm

棄驚

每日任務 分裂巢loop一loop又1日

躝啦

歡迎黎到農之谷

飲茶嗎

頭先去ok買左件3文治 送撚左盒豆腐花比我

賺

我送俾你架

打風未？落雨未？好撚熱

你又邊0個

你估下

死傻4

又話打磨練50 死左去邊

其實青金石有咩用

衝裝備

我大佬刀5色你真係好打有限，反思下

無撚用

完全封鎖左

熱撚到

想收ac 3000內 最少都要跟得上迷兒進度

無10萬都唔洗指意跟到我進度了

整部玩到龍谷既電腦幾錢

he廢渣來

回流返黎玩
雖然公會有fd帶打 裝備頁輕鬆整
但係時裝好難抽 想直接收acc又冇人放

3000都得

樓主放阿

我想要光影

樓豬ac個朵臭架

id係？

樓主咪法師 全服第一大法師（自稱）

id即係？

冰熊獸

聽都未聽過

甘你id系咩

菊花卷 定 菊花捲
開緊隊收光影acc果個

師兄唔洗做嗎

掛機姐

我都希望係

人唔吠狗都笑

權唔吠

6線紗 主武+1 雙滿終角 怨龍武 長杖4階+13
全齊唔洗執 5萬即放 留tg

森林龍冰女龍本45e+
題外話 月光54e

5000都唔值

米阻住做生2

5千

5千去吃屎吧

未有4階個陣台仔都出我2萬5港紙

TWD咋

5撚打試練

angry左

有個6線紗月光都係6千 4階

咁你買佢

都話我要光影....

咁講來做什麼

我5防具線紗 主武線紗+1 副武數值=線紗+0
2隻滿終 法師+蘿莉 2隻都可以打森林龍團
4階+13 同 4階+0係差好遠
你要玩光影整係收多2粒龍玉 / 3粒就可以玩

裝備頁唔係問題 時裝頁先煩

我線紗

鐘意著咩就著咩 仲要大量靚時裝

我意思係 搞裝備唔係問題 時裝頁難搞 所以先想收acc

鬼唔知咩

咁你講咩..

咪講左

你講新AC做咩
你係咩公會?

星期日打唔打龍谷

上面2個On9派完膠未

你確定上到網嗎

1030即打

黑名單左你條on9了

係巴士睇笑到卡卡聲

你id係？

收佢果隻 買張轉職券咪係光影 時裝全線紗 咁仲有咩問題呢？

價唔岩 買佢果隻我寧願收隻月光算數

聽講月光有買家了

咁我退谷了 下下靠fd先過到迷宮好悶

有陣窮酸味

米k視

吠就吠啦 笑

88鳥

你做咩咁對禾

bb

3號了

8未

仲差300幾就1001了

623

想問下公會仲收唔收人

琴日同4個fd重玩番 岩岩93lv覺醒左無哂疲

申請吧

申左

改版開新po ok?

狂戰士已家係咪唔吃香

見啲人話隻職改廢左

傻西先玩

左轉毀滅有經講

咁就仆街了

我重玩見隻舊ac有隻狂戰係到就升佢

睇黎出左事

899幫到你

899係咩黎

轉職卷

唔想課金玩

純粹玩番想輕鬆玩

無輕鬆玩

點解咁講

識到台妹傾下計都可以輕鬆玩

算啦由佢

都係咁玩 我都係正副本唔打pvp

玩pvp先可以輕鬆玩

調轉哂既咩事

pvp唔睇裝可以用技術
pve無裝點玩

不過台服唔算太多人打pvp
同埋pvp d台狗好撚串

慢慢打巢整裝囉

今日先95用npc買個套裝 副手同正手都強左上+20 下一步其實都唔知點玩

聽日改版出新裝
95L < 95L 2 < 95L 3 < New
npc裝=無撚用
npc > 95S > 95L > 95L 2 > 95L 3

95L 2階=平民

因為唔整應該都無下一步所以都買左黎用住先
95s打咩巢會出

npc + 20轉過去 全部裝都係咁 A to S , S to L1 , L1 to L2 , L2 to L3

明白 咁係邊個位轉 因為我岩岩沖左上+20就夠鐘番工

今晚收工番去再搞

npc到整item

好thanks 材料方便要啲咩

高級石榴石 瑟斐拉

全部都係打副本出既 長命功夫長命做

諗住淨係課一次16000 應該送咩先去馬？
除咗6件套之外

線紗

權仔起身返工啦

應唔應該入手多一套英雄6件套裝定係用住克拉汗先
再等線紗保底

線紗>all

更新完但無法連接至伺服器

原來整到6點，但啱啱開到驚

但係連唔到ser

大佬有啲野想問下你

我聽我個fd話有隻ac上左95係咪會送多隻95職比你 今日改版上唔到要今晚先得

琴日聽你講話狂戰無用有啲心郁想去商城買轉其他職玩

無送多隻95架WO 有個編年史會睇個零鐘野升80 但係遲D 500% 升95應該都係幾個鐘既事

幾時有500%

咁我仲應唔應該去買黎轉月光玩
趁已家啲裝仲未話好勁 仲轉得切

d裝未勁就升過隻啦

咁睇黎唯有係咁

9/19(三)00:00－9/21(五) 23:59 全服經驗值400% 英雄祕寶5個
9/22(六) 00:00－9/30(日) 23:59 全服經驗值500%
10/1(一) 00:00－10/2(二) 23:59 全服經驗值400%

不過都可以玩返你鐘意既職既
只係超一線既職 課1半=垃圾職課爆既輸出

其實我唔係好清楚已家啲職變成點 因為多左好多 聽人講有隻新職係咪叫冰槍好似好勁咁

ok啦 都算一線既

咁我開過隻玩佢算啦

雖然有啲浪費時間但都無計 無謂玩隻無未來

今次有線紗

咁我嗰16000應該點用
其實我都唔知依家我點課先最抵

有冇話線紗武定係防具勁啲？

同埋隻座騎未進好似好柒

未睇

想沖裝既話都係ALLIN哥淑

16000 即係hkd 幾多

Gameone 3700$ 17000點
Mycard 多少少

好撚貴

所以買一隻ac係抵過課金整

辣殺驚，唔課最抵

系=,=

啱 連公告都可以錯 點課得落手

咁唔課新玩時裝點搞
煩惱緊 送個啲又有時限

唔課 儲錢買A時

幾錢一套到 裝個到都已經要好多錢..

幾萬1件

暫時唔知後期揾錢難唔難

已家收工番屋企即玩 重玩既時候

編年史點解我揾唔到既

淨係衝一套2階都已經死下死下

對於瑟奇拉裝備的問題，目前營運團隊正與韓方原廠協商最後方案，在最後定案前，請玩家先不要進行瑟奇拉裝備的轉換及強化；而關於後續相關補償方案，待確認後將會於官網另行公告，如造成大家的不便敬請見諒！

aga

賠返我琴日強果3下未佢老味

轉晒先出公吿dklm

+5食屎狗

舊果4個冷飯巢穴痛撚到 打35都俾佢秒撚左

咁早就打巢嗎

未返學 一齊打嗎

食埋個lunch先

食撚完未

未

我tag錯嗎

吃緊銀魚仔肉餅飯

我都想吃

一齊吃

where

翻咩工貢得閒

笑4

返工不用吃嗎

屯門

屌你老味

賣面包嗎

米又系過5到龍

尊重

幫左你推隔離IUpost 點多謝我

南G好波

732

您好，琳琳有收到相關單位的消息，請您遇到瑟奇拉強化爆裝的情形，請您透過線上回覆回報唷，目前要請您提供：【帳號、角色名、強化的裝備名、爆裝的時間點、副武器為瑟奇拉是否有額外獲得列弗利溫點數】，回報網址：

我屌你老母琳琳

你都冇ac

冰茶食撚完未

琳琳個老母係Yan

未牙屌你老母

呃9我

我食完啦

滅撚左啦

好耐以前玩物劍，啱啱轉職劍鬥果陣，比自己公會排斥，因為劍鬥當時好撚廢，搞到我呢個副會長心灰意冷，無再玩落去

知唔知點解

仲記得當時啱啱開第一隻大龍，要搵路人團幫手帶，自己公會無人理我呢隻物劍

玩月光都係會比人排斥

連登有愛

你咁7廢

諗吓你做咗啲咩 呃9我

唔可以食2粒鐘lunch咩

你就廢

你食撚左3粒鐘

好2c嗎

Sor lor

食咩呀 睇吓好無食就原諒你

玩月光唔會比人排 你玩先會 反省下

聚興樓 食左個手撕雞撈面

快少少好嗎

?

型d?

Yes

IUG

好想開新po

有無人可以話我知已家40萬攻 下一步應該做咩

40萬攻都未夠我10分之1

咁我岩岩先玩 無計架喎

見到個個人身上啲裝都係紅色

我先得個藍色

加油 變晒紅色先 d裝

我見有個材料要打巢穴先強到啲裝 個個巢易唔易打 綠色既 名唔記得左

藍色裝好似唔洗打巢先有料
入左公會未
入左既話叫冰茶以雪呢條4mk帶你刷

但我強化到+10 佢有個材料已經要我打巢先強化到..

。。。。

公會我入左了不過呢個星期番夜所以on個陣個公會啲人都off哂

除左高級石榴石 仲有個材料 綠色樽既

淨水？

好似係 已家番緊工睇唔到

賺錢方法 搵 導雷c starmars

請教佢地點賺錢

你就4mk

姐係問佢地點賺錢 ？

佢地成日白飲白食唔撚課金

但已家裝都整唔到卡住係一階到

除左每日任打到 巢個啲完全波皮都high唔到 仲點賺錢

叫佢地帶你

咁睇下今晚收左工有無人可以幫幫手先

勁灰卡左係到2日

幾點收工
佢地小學雞要返學 早睡早起

12點先收 番到屋企on都要12點半

其實我都唔介意課小小金 因為我都轉去玩月光 但點樣課先實際

小小金既意思係幾多

500內咁啦 因為只係想課一啲基本要既野 例如時裝個啲 反正其他野都係要用時間堆出黎

咁買點啦 金價升緊 買金唔抵

咁買點啦 買金唔抵

買點有咩推薦買

1. 尊爵VIP 30日意志 + 1000每日疲勞
2. 交易所卷
3. 線紗鎖匙/時裝合成 自己睇邊樣價錢好
4. 屠殺者水 打完屠殺者你淨水有800幾-1000粒 仲會有裝 唔夠打叫公會陪你打 飲完枝水就要連續打個半鐘到

屠殺者入場票就拎賣時裝合成/鎖匙錢買

好唔該哂 今晚番去再研究下

交易所卷 掛交易所唔洗手續費 又可以排頭

但我呢個時期都應該無咩好賣到

買點你會買野拎去賣 比較好賣既係鎖匙同時裝合成

好的 明白哂

請認定冰茶以雪呢個打把仔帶你刷巢
聽講佢又mk又好好淫

屌你老豆秒回

啱 我就係成功嘅例子

基本

盡力跟上你地步伐

希望唔好半途而廢

琳琳個秘密花園要比我屌爛了

只要我班fd唔棄game我都會玩

係咪有個課左金

未有 但佢地之前已經有玩所以有好多職

+油

希望遲d打巢可以見到你地入我隊

你幾時死

你死之後個1年

500 應該買都40w金左右喎
感覺好似唔係課金抵啲

金價升緊 要收之前應該要買

死ser?

冇呀

Http ErrorCode 1:200Http ErrorCode 2:200org.json.JSONException: JSONObject["family_name"] not found.

登入唔到啊

棄驚！

-.-

你又乜水。。。

改名了-.-

姐係who牙

你幾撚時死

？？？

哦-。-

-2

鐵虎IG的

RIP

點解登入唔到啊！！！！！

陪著妳仿似背後有一千個他

BB我地咪係你後面

259迷兒得第六

88

898

報應阿

笑5笑

多咗5000龍點點洗好

分一半比我

抽線武/支持我

唔玩了 當d玩家狗咁撚
下條龍就退

下條佢都執7左

執7前記住都要跳保底

推

推你老母

尊重啦

爆裝狗

你地兩個幾時死

收工未

收8牙 心很累

還有20分鐘

權仔我好掛住你牙

我都好掛住權仔

龍之谷結束營運公告

瓦解冇波出現係咩玩法

咁咪唔洗打囉

G了嗎

23.8

幾時先1001

now

還我9000點

Ching 做咩唔上線打龍

樓豬做緊狗

上班做狗 下班也做狗

世界上最遙遠的距離

點解個新post推咁快

梨系who牙

你失憶嗎

我巧傷心...

yes forgot

牙 禾記得啦

-。-

dllm中咗

勁 仲差3件

喊撚左

再抽

幾多抽了...

關你咩事

冰茶可以行埋一邊了

叫咗佢食屎了

Ching抽左幾多

講起傷心

今晚帶禾打50好嗎

抽多3件未？

siu5siu4

Dllm冇線紗都diu打你地啦

收嘴啦好嗎

尊重啦好嗎

唔好

冰茶日常

你2個比希b diu

你比嘉希咬

萎權唔好吠啦好嗎

38頁了

923

新人想入坑番名

$$

有冇話大概升到頂lv要幾耐

500% 5個鐘內掛

馬上入坑

唔知幾時500% 睇改版活動

但新手村個d位係唔係死城黎

生人企神性天堂

如果要入會就留名
近期收得太濫了

得返400%

中秋有咩做

冇 不過你幾時死

傻撚完未

線紗龍谷第一毀滅

947

星期二放假全日升lv

今晚都夠你升啦

出街

我上網搵攻略
宜家個主線係咪可以skip?
16lv打後靠刷副本

中秋唔出街幾時先出街

報驚了玩火

要我準備定藍鳥嗎

唔洗了你走喇

959

960

你又乜水

返工唔好玩手機ok?

佢乜水牙

唔知

1001未

得返我同你同泥馬
冰茶死9左

你咩水牙

好渣啊 咁都估唔到

我都估唔到啦佢

狗既記憶喺差啲

翻查黑單舊post啦🤣 會搵到

唔想翻。。。

汪

豪b嗎

今晚出團嗎

出

989了

不在家

毒撚扮什麼有街出

上班。。。

龍重要定出街重要自己諗

權囝話yan重要

冰個來家

你冰個牙。。。